快啲傾

Ok

好

我覆到98x

陪你過夜晚會無咁唔開心

巴士線？

寶寶

點解神經要話我肥手指我好嬲

而家6點

笑咗出聲

Errrrr...

同埋可唔可以唔好開吹水台

大家唔好咁負 一齊9up

海寶喺度

好嘅

Er......

比下面。。。。。。

我bea跟我講

有咩

Why

好正
++++

一陣返嚟等等
你地講住先

Kam

俾盡

請問bea咩來？ bear? Hea?

唔洗怕醜

Bae

聽下鐘狗講啦

生物黎

夜晚係咁

手殘=.=

串緊佢okay?

Tell me

又變狗

咩樣？

手指肥係咁

明

你地啲反應一樣好搞笑

知

真心想g你讀屈

呀呀放唔得低你地

你又明？

👶🏿

狗唔狗我都話我不離不棄囉

乞食科嚟

？？

我女人手

Stat wo

真係笑唔出呢

你係細眼陳

佢讚神科

想睇

我覺得好好笑

讀*

屌你笑撚咗呀講得勁自然

你咪睇過囉

讀

Gbus

好多人都係咁

讚

嬲你

When?

同問

同你一樣黑

呢排先咁
因為出gdp

我係撕紙狗

我比咗
真心好笑

Jer

係 我b 好叻

好想覆你地

咪乞囉

雞煲

發咗達記得我

我g

駁唔到

正

出咗未

同佢講

你⋯
Ok respect ✊

啫係rm?

我係❄️

快約

出左

係

@花姐

煮唔煮出前一叮食呀

真

不錯的
又長又幼

我想食

我都係

然後呢 點

GDP?

好波

明吧

你講得好啱
拍得住我對手

鳩噏樂趣多

我盡量唔比較

煮比我

又關你事架喎

係菠蘿蓋

問海

6分

勁就唔洗....

唔煮
但食

@898

人比人比死人

靚靚

我唔會唔記得你真的
風仔

Wash

做咩正

Ys
搵工會難啲

你可唔可以叫我雪仔

風仔個名好鳩。。。

我話勁就勁

我咩
我唔笑得架咩

雪姐

Rm讀完了

真的！

QFRM?

@海

餵埋我

同我一樣

@雪🐶

好手足

合格已經好開心

支持✊

望到我都要笑了

係咪唔答得嘴？

....救命 忍唔到

Real
我平時比一到2分

口病

知啦知啦🤦🏻‍♂️

Jed

多謝～

唔會搵唔到

60/100先合格

知了

Retake

你岩

Is

你繼續笑吧寶

咪咁啦
不喜歡

？

雪弟

@.

勿射

我唔想叫你花姐
好難聽

你咩意思

花師奶

信寶

咩嚟
唔識

咁60/100 除10 咪6/10
過到一半咪即係pass 囉

收到晒

是但

笑咗
嫌我煩啦係咪呀

大大聲！！！

叫你約食飯

噢 頂

算啦
你比0/1我
屌

嗱 無人講架 你自認咋

咁我收嗲了

hi 行開一陣又爆左post
回唔到頭先個啲

留返啲進步空間比下次用

唔笑啦

拍落去係得既
但見唔見得人就

勁就唔洗retake

10分

牙雪都得

好喎

Retake wt

毅進制？

Sosad

可以有進步空間已經好好啦

像櫻花飛雪作弄人

笑死

叫你收就收咁無志氣 唔比呀

我喊咗呀我救命

唔緊要 繼續傾

佢比埋無眼睇emoji姐係咩意思

真心想g

夜子

@花狗

....我知了

邊到好笑

Stat lor

你講0咪算囉

敲呀bout 雪雪雪?

笑死我

花花

我知了
我不會再煩了

開嘴

係落塵制

F jor???

之前有個fd個名叫櫻花非雪

Yes?

笑乜笑呀 你以為你無份呀?

挽留我先

唔知啊 我覺得一當自己show 太多emotions 人地就會唔想理我

想叫你樂仔

不用怕

唔係你

唔好凶我ok一

嘩師兄你咁眼淺既

點解

我無嘢講

喊了

想g咩呀
我乞食ga

最右

無人叫過囉
試下唔好衝出黎

.....哭死

咁你笑啦

牙雪

嗨

牙

明明個名係我

你叻

咁如果佢有繼續同你傾 即係無事啦

In sem 1, yes
之前咪同你講過囉

多謝你

關我強治牙

搞乜

但係好hea咁囉～

沒有塵

笑下咪好囉

Ok一

沒有人

傻豬

好似係會遺傳架

又jer

無呀 想

哭咗了

一餐200蚊

臭

咪係

Ok dik

想撳

餓鳥
巧想直

冇人識了

唔識計呀

唔緊啦 繼續～

屌

Mean median mode

由我來獨唱

支持
98

搵我條仔咩事

Hehe

唔捨得訓了又

櫻吹雪罷

自己煮

特登唔刷

費事

好！

？？？??????

Gchi!

不嬲都無人識我

快刷

唔捨得瞓 但唔好唔開心

Metoo

點解又有得笑智撚障

呢啲識
考咗了

唔知啊唉
我個世界太細 但自己又怕社交了

餓4

我都要stat

Thx bb
My bb=經理人
有咩事搵佢得架啦

吔啦嘈

隨緣 隨心吧 但唔好太放大唔好既野 盡你既能力

閃

Too miss me la you

我都好撚餓

點解呀呀呀呀

886

我最叻係放大negative emotions

巧夜啦

豬

感覺到 所以叫你不要啦～

今日睇左anabelle
佢都係咁問人 miss me?miss me?miss me?miss me?miss me?miss me?miss me?miss me?miss me?

#難得有人待我這麼好
好聽

煮啦
煮完影比我睇

我估到你出聲架啦

有人

樂仔

有塵的

我都想控制到

空肚

一陣先
想覆你地

洗白白

gtr

我廿頭了

ba要stat架咩？

走

咁你係依到同我地傾啦 我地可以同你講經架
可能唔係每個人都鍾意講經
有啲人會偏向打幾句黎同人傾計既
始終每個人既表達方式都唔同

其實學識自處係成長既必經階段
好多人都係自己一個人搵升學 一個人搵工
每個人都係咁架 所以每個人既路先係獨一無二
咁當然如果有人陪係有啲安全感
但如果你可以自己經歷下 你會發覺了解自己多啲
當成功克服一件事 就明白原來無嘢難到自己
其實你無收埋情緒 反而敢去表達你既諗法已經好叻架啦
有時要同人傾先會明自己想要咩 所以有咩就大家一齊傾啦

咁你一定諗起我

你個仔 落塵

咩空肚

隨便 佢樂意

我要揾佢

所以你不是一個人啦
可以一起過

Wating for me

洗埋我

What is gtr....

88

哭了咁我都走了

我最叻都係放負

係仔呀不哭

慢慢來 但記得不要戀負面野

有咩幫到你

我驚我有一日終會頂唔住

Reply u

唔係幾好睇

同我諗法好似

Pm

所以我好易就搞到啲人走哂

好似鬼咁haunting me

頂唔住咪喊囉 大喊一場囉
有情緒就要發洩 唔好忍唔好死頂

我想揾佢

因為你都鍾意講經

i love u

有咩就上黎講 一齊分擔

可能我份人夠on9
有時啲on9 嘢係令人幾開心既

有咩找佢呢

如果喊得出都係好事
但我係喊唔出

同大家鳩噏巧開針
以後見到大家都鳩衝入黎吹水

好似無咩人會因為我而開心

好似好耐無見

可以用其他方法發洩既
畫畫、唱歌、做運動、係到傾
實有個方法比你抒發情緒

巧

你係?

我可以有機會同你傾計 我都好開心呀

有啊 我話你知
我會因為你同我傾計而開心

真的

好想聽你瘋狂講經

些些

我有留意你 但無同過你講野哈哈

點樣呀

ok

傻啦

......唔知點應你 做咩咁留意我

純粹因為你個名

唔好食我

但我成日都係無動力...
攤成日..

想講Ysl 支 all hours foundation 好撚難用
用咗三次都係覺得好撚厚、好唔貼、好浮、好唔控油
屌佢老母 好彩係tester
如果真金白銀買真係會嬲

yup

無咁殘忍

謝謝

用過佢黑色蓋 精華粉底（？） 覺得幾好
但依家用緊muf個粉餅好撚正

不過有時係無原因地唔開心

有無咩地方想去呀
黎緊好多節目可以行下街散下步喎
跟人嗌出聲可能會舒服啲呢

係呀 muf 真係正到仆街!!!!!
好心班pr咪撚周街派啦屌 班乞兒鳩影已經收到錢

呢個我都明 嗰時就抖下休息下
但唔好鑽牛角尖 試下分下心

夏天唔夠膽用liquid foundation

正撚到日日用佢
屌 呢啲垃圾風氣真係阻唔撚到

不如我分享下件開心(?)事
因為我返工個邊 有時都幾撚悶
之後我頂撚唔順太悶 唔專業咁自學日文50音

所以 我咁q懶咁q頹咁q灰都會自學
你都得架

所以覺得每日都喺度struggle

我都係用muf 粉餅就轉用佢了 日日用
係今日貪得意用粉底

都係自己一個就無動力離開屋企

係 所以我說 是心態問題

其實你對化妝都有興趣呀
都可以同frd 傾依啲話題架

但我係男仔

人生係好難 但你要相信自己okay
你好叻架喇 慢慢來 但不要放棄

岩呀 無論人地點開解你都好 最終都係靠自己架

我日文韓文都喺學校學左啲就放棄左

是是是

試下學返？

咁你唔介意就同我地傾

就係唔知點先有動力

我用開啲開架野

比個小目標自己

分享下討論下姐
就算未聽過 聽過 都可以講架～

邊個話男仔唔可以傾化妝屌撚死班思想守舊撚
事實係有好多男化妝師都好出名，台灣有Kevin 老師，凱咪老師。
興趣可以成為你既專業

好過我啦 我連報讀既動力都無 你已經好叻架啦

kate 個支好用喎

我開學前真係要整埋好自己 唉

我成日個底耐左都會斑駁左咁
唔知可以點

韓國好open
街上好多仔都有化

番來嚕

男仔化妝 畫條眉已經夠做

神經姐姐

香港啲垃圾天氣 痴笠笠 屌

叫我妹妹

幾驚啲人走晒 得我單機

😂下，咁快訓哂，佢地唔似禁早訓波

佢地多數底+眉+陰影

無晒人呀神經姐姐

真係波

佢地...會唔會入咗結界

一無人就寂寞

😂香港結界，？

😂有無咁誇張

我好易 唉

五好唉，傻瓜，你仲唔仲意睇笑片咖

今日睇左鬼片
鍾意睇啲有意思嘅片

點為之有意思

講下經

超，傻瓜嗎，你系咪睇安娜貝爾

係啊！
真係得返你喺度點解會咁

佢地應該攰到訓左

好怕依種人走哂嘅感覺..
我出街都好怕道別

會重聚架嘛

都無走哂，我拖住你在夢中行

你仲未訓嘅

我好怕會係最後一次見

唔好怕 好好珍惜就無遺憾

你都未訓，點捨得你自己訓

雪🐶扮瞓

五會

但塵仔上線

唔捨得訓

專登上黎同你say個nite

要我唱睡寶寶嗎？

你地有無啲夢想係實現唔到

笑乜牙

有，但我一步一步都去做緊

驚你訓

但有啲係點都做唔到

越珍惜先越怕

小寶寶，乖乖去睡覺🤣

一日未瓜一日都有希望，我寧願做左就算不成功，起碼無遺憾，更五想老個陣，諗點解會咁？

準備去了
Tgt?

Tgt?

雪🐶又扮瞓
出黎正面回應

望到身邊嘅人都好有目標 有自己嘅生活
就覺得唔知自己幾時先係行一條自己鍾意嘅路...
依家做嘅野 都好似唔係真係自己最想做

好miss her

佢系咪攰，由得佢訓下

其實你系知自己做緊乜，@_

？？？

其實你係知自己想要啲乜，但怕自己有心無力，你依家系要跳出個框住自己嘅㗎

我想做個樣野 真係做唔到

都幾肯定唔係
佢發緊癲呀

驚鳥
糞先

想念佢 可唔可上水

做乜野，佢系咪五開心:o，雪雪狗

你想做乜？變性？

Ok 召喚

5G

塵狗，

緊係唔係
想做歌手

頂，你要好紅個隻定網上個隻呀

可以由網絡歌手試下

我成日都係Skype 唱歌俾我d frd聽

驚？？！

可！就瞓！

我好開心！！！
+++++++++++

勁島

我網絡dj

差不多瞓！！

唔識錄音 後製
我又無靚樣

韓國個種
不過唔係idol

聽日唔駛返工咩？

五見你唱俾我聽

我都訓啦

你有無諗過你啲frd 既感受架

你地可以合作

唔洗出樣架 出聲就得啦

網絡pk就有你份

五音不全就算了

佢地都會唱

你唔好逼人唱啦

早大家

好好笑
你係網絡xx

Agger

21好想喺度

又咁早醒

冇囉=.=

Xx?

21去邊？

賤人

我訓番底先

張x

你話呢個地方我想去邊？
你做乜咁早醒

好呀

下

鍵盤撕紙狗

樓上裝修

眼訓

是喇是喇

未訓

早早

早 想一直訓落去

好攰
食早餐未

收
我先係真鍵盤友

樂仔你嗰邊幾點做咩仲未瞓

好攰

5點半

失眠？

開冷氣又凍
熄完又焗
我屌

我都是

類似

Fd子8月頭去working holiday但我仲未見過佢 好sad佢同其他人已經見咗幾次

海海

失眠又唔上嚟

然後一陣測驗
好似sick sick地又好似麻麻地咁

要同佢skype

Sum sem?

然後真係好鍾意同大家9up點樣呀係咪仲未起身

未訓點起身

係囉都話 我好記得同你講過

下？點解？

叫緊點樣呀

搏盡

點撚樣

唉 好彩夜晚考

笑乜...真心問

考乜
Stat?

...點樣呀 係人嚟
....

唔想講

Yes..........why....你係咪記性仲差過我

咁好啦

我知

.....叫佢做點撚樣笑咗

飲完酒wingwing地

陣間又嬲

唔好飲啦...

佢邊有咁小氣

講真的

唔記得人生好爽

咁你小心d
一陣仲要返工

射左波

Ohoh 咁你唔開心就上嚟
唔知佢地得唔得閒9up

我全日得閒

我知呀
我意思係可能一陣我覆唔到咁快

又有約

記得食嘢
唔好唔食嘢

今日又約咗琴日的同學再溫
今晚測嘛

其實我都識d stat

訓醒先

你話你讀過嘛
其實呢個呀sir出得都好易
今晚測Hypothesis testing, confidence interval 嗰啲 我諗都ok
係唔係好記得點rejectH0

你都未瞓

鳩rej

咁就死啦.......

諗緊訓唔訓

唔知佢地起身未

咁唔好瞓
瞓咗你今晚又唔洗瞓

邊個唔知佢地

2006？

sor我講緊我啲同學
自己同自己講緊嘢

射咗波就自己煮嘢食

Laugh mud

落街食

自己煮
快

落街食咩

早chan

薯餅(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

英式
6個半

想睇你eat 咩

換緊3

好好

下星期可以見fd子了

我大學識嘅人少過10個

我都係
有識到新朋友嘅
不過係個圍內個2個識的

係見中學同學呀

好撚摺

中學同學keep到？

我都係
啲加入嘅圍內全部唔係我識 呢排有個新嚟嘅我仲習慣緊

Frd撘frd?

Yes!!!
就係最fd嗰個去working holiday, me very sad唉

你唔去？

都可以咁講嘅嗰個retake stat又係
唉唔知呀我唔識

貴圈真

懷疑你鍾意食牛角包
好想食呀 餓了

食中午囉

本身我係諗住 一齊去
老豆叫我讀埋佢

真，圍內有3個都要再讀
不過佢地好好 超善良係真的

你未讀完點去xm

對對
出去同佢地食

我係hd升上去架

一齊讀囉
有c就得

對對
其實我合格就夠
做咩都好

O啫係你讀小年

食屈
返學校食

？唔知道

...

唔知食咩
唔會啦

....講真....

你個堆can 好食。。。

我今年攞左兩個c

你知邊間？唔好扮知喎

你今年咁唔開心
無心機讀都是正常了

笑屈

好撚難

係咪y1升y1

?咩科

食撚完
先6點

？下唔係呀

Math

5 is meh
5 sick hd

返去抖下再落去做運動真心

你讀數？

無啦啦做乜運動

唔係但有數course

下
Hd升year3

出身汗再沖涼好爽

咁點解你慢d frd一年

咁你係讀咩
Chem d fd？

呢度點都唔會出汗

怕自爆

無慢佢一年
佢都係hd但沒再讀了

做運動就會出架啦

oic
咁你叻叻

明明

好撚涼
同埋我日日踩單車返工

收

我個科得10條友

跑步啦去
我唔識踩

咁小嘅

踩到腳痺
再跑我死比你睇

冇人讀

信咗你讀Ba

咁後生死乜
踩完返屋企拉下筋

Loop

係撚商科

你試下
好辛苦

因為依到有雪花 好凍

Loop d what

Ba咁小人讀架咩

Hello!!

唔識踩
試唔到
所以咪叫你拉筋囉

你講既野都好凍

條link係去返個comment

再講就自爆

你趕返工點拉

我好蠢
都係唔明

知道啦

返屋企呀有無睇嘢架

想消失啊

無所謂啦

Miss me?

食咗粒雞蛋同蘋果

原來你仲讀緊書
即係我老過你

你講既野好多塵

我老過大家

好on9你地好好笑

？？。唔可以出嚟做幾年嘢再返去讀架咩

塵仔係on9仔

你都唔差

有依類人但少
通常出去做咗幾年嘢 成個人就無乜動力
好似係

你都係on9雪花

Miss

冇屋企

你hd升year3

死消失

宿舍？

次次上到黎就要追擊下先開心

咁你仲點捨得消失

系

可以點叫你
諗唔到名

但真係好搞笑

我幾鍾意住宿舍

開心？

Anyone miss me?.?

無嘢了
唔識人嘅話不了

見到果句就忍唔住了

佢真係好傻仔

畢鳥

食咗嘢未

齊上齊落 一個都不夠少

你都係

吔ed

消失左就無感覺

你講得啱

你唔好以為自己可以置身事外

on9 大聯盟

食咩

無感覺都是感覺一種啦

你做乜9

鳩噏

我知好搞笑

梗係唔會啦
我負責笑9你地

你會長

屌我大笑咗出聲

燒賣

只知道感覺失了蹤

我負責睇住你地on9

建議你唔好做on9仔

唔會再唔開心

蝦餃先正

又出街

你副會長

找到了拯救幾秒鐘

以後叫你做會長

我負責寫你份精神報告

如無事再覺吸引

你係榮譽領導人

我唔食

收嗲啦你主席

蝦乜撚餃呀
我得燒賣食咋

好搞笑

你屋企唔俾食燒賣？

你吔蕉

對蝦敏感?

我係負責監察你地既醫生

要洗喎

無咁既位

唔鍾意食呀

陳醫生

Thx 會長support

搬個吉位比你坐

Ok
可以送去人道毁滅

你做咩咁睇唔開

沖下水有幾難牙

著3煩啲定沖水

Ok
認知尚算正常

有車有車

神位ok?

你木得救了

得你有精神分裂
認自己係醫生

唔著衫唔沖得？

下一站 天國

咁你屋企應該真係好熱

但智商有少少問題

正了
唔洗測

幾度牙大佬

唔知

200 度

\|/ 一路好走
我以後會燒多d大波妹俾你架啦😢
永遠懷念 ——— 雪🐶（on9會副會長）

呀塵近視度數

唔想郁

建議睇下天文台

戴眼鏡啦咁

你熔左木

me too but 要出去拎朋友生日禮物

對大波妹無興趣^.^
我屌你！！

唔信大交合的

戴黑超型啲

你個腦都燒到200度

郁我

我都生日喎

你啲塵熔我都未熔

你有朋友？？？

你鍾意戴？？

大屌妹囉

係真愛
見證到依刻好感動

咁你唔熱架

你襯綠帽多d

大家唔好唔記得我😿

19999999999999999999

噴啲熔岩 熔咗你

所以會吹風扇

悉尼老鼠

邊個郁我後面

寒蟬臨行

會長唔好唔記得雪花

港女吹？

Call me 雪尼

生日快樂呀雪花dj🎂

下季自有下個代你開花

溝緊

留意到會長記得我啲嘢

唔好諗住識我朋友唔會比依個機會比你

幾時

雪🐶

Next season

唔想G

有無d好聽d ge

黑超加口罩
夏天防曬防流感最佳造型

同你同一個月呀

你著紅鞋

你好傻仔

乜牙
我講緊d風扇呀

有點頭痛

你D朋友留返俾你唔好搞禾

起身食嘢啦

最正了

我都唔記得我幾月了

可以再正啲

好彩我都唔記得

我好頭痕

r緊

雪花🐶

阿雪求其開都爆post 我自己開連自己推埋都無人理

咁係幾時呀

大頭定小頭？

雪仔

老雞是沒有人要的

花🐶

阿塵.

牙雞
完咗呢個即刻推你嗰個推到1001

你好似係12？

講幾多次都好好笑

小妹我小頭

@風起

真橙

34

又恥笑

絕不恥笑

好多頭

Kk

老G

驚？

有塵要

佢個b真係好搞笑 有酒粒完勝

笑到仆街

過氣老雞

講咩頭

如果你個po唔喺感情台就好

老g 頭

咩嚟架

多啦a 夢
屌算唔算玩自爆

你喺邊呀

我存在 你嬸嬸的腦海裡

會長
死傻仔

你係創辦人ceo

喔噢

喂我見到有個人拎住多啦A夢係咪你嚟

京京

餓鳥

不了
我有老婆的

未睇過？

大小頭

玩具黎？

牙囝

我個頭好大

雞頭

吔吧

我？

我想食雲桂香呀

我老婆

雞頭好大？

食三哥啦

Nope

好似屎忽咁大

呢個新抱ok

叫埋焦

譚仔雞肉豆卜清湯

屌你老雞

唔食得辣牙你

有幾大？

又係你

緊係啦
我有眼光的

好想見我？ ok

焦係受保護動物 唔出得街

今日有無食雞

冇叫kfc

好似馬桶個圈咁大

鍾意自己落辣油多d

拖緊佢出街了

唔想次撚次都見到你 痴線

咁馬桶個圈有幾大

死傻仔

下，辣油正好多喎

同海海一樣

我唔知

71都唔知係咪

小手手好柔軟

熱氣

我無呃你你走太快同我隔離有人就廢事叫你

識食一定食辣油啦

扮乜

度下先講啦

落街食無咁熱氣

佢個酸辣我都覺得好食

好好揸

隻手

不了，唔多like酸野

撈埋一齊好食

阿焦鍾意女人的

三哥仲好食，信我

食過啦食完想嘔

新人留名

咁佢應該真係好鍾意我

唔想咁快爆 唉

-.-

狗食

我咪小妹囉

爆乜
點解

三哥狗食

焦焦焦

唔好咁話自己

因為開咁密好似唔係幾好

有冇掛住bb呀

台主係咁

我唔食的

不是我

你有J

有呀

又串8

我掛住你啲錢

How about me

別灰

又屈

都有

阿雪

1001

你死開

做緊咩

Caramel

傻雞

毒撚無人權

又扮

有幾掛呀

可惜我冇

咁多人掛
傷心了

掛住我

想攞衣架掛起你

唔掛log

累了

想攞衣架吊你

喺度

No thx

我決定返工

可以咁架咩？

講聲就得

咁你返
返完再上嚟講加油

返工都係對住部腦

食咩都影上嚟睇就好

個腦得野食？

60kg係咁

60正常

返工好得閒的？

都係睇下行情

998

咁你溫嘢做下
睇下動漫
呀呀呀唔想開po

999